無知一問：點解當時八分國聯軍唔直接滅中國

如題

咁香港就唔洗99年就歸返大陸

地太大
分左佢都係問題

不過地大人廢 冇人想要

太遠 不了

八國當時實際兵力其實唔多...
贏到係因為李鴻章曾國藩班軍頭唔出手食花生
如果當時湘軍淮軍上京勤皇嘅話故事發展應該唔一樣.......

滅左仲點當支那水魚咁呃佢錢貿易

最多只可以起殖民政府而唔可以佔領。佔領之後會有文化，宗教問題。而且需要軍隊管治防止叛亂，咁就削弱了佢地保護自己本土的實力。

啲咁既垃圾國民你要啦笨柒

因為想令支那成為圈養嘅豬

港英政府年代由漁民去到國際都會，打咗返嚟自己營運唔係仲賺錢咩？

咁易營運既話點解中國依家都仲係咁

冇資源的地要黎都哂氣

香港某程度咁發達都係因為做支那既轉口港 無支那 香港既重要性就低好多

廢物利用做勞動力？好似黑奴咁

門戶開放政策，因為各國都覺得中國民氣一致，義和團單野雖然on9，但係起碼show到中國人個種民族性強。加埋各國都唔想有邊一個係中國擴張得太西利，威脅自己利益，所以就只劃分勢力範圍，而唔滅支那了

係唔明本身永久割讓之後簽返99年

人種太爛，唔想拿屎上身。

所謂八國聯軍講緊只係幾千人

努動力過剩都係哂米飯

依家叫你廣東省人併埋做香港國你都唔要啦

滿清之後係中華民國再之後先係共匪黨打贏國共內戰喎

塊肉太大
一黎 食左又會引黎其他國家不滿
二黎 人口多 太多生番蠻人難管治 管治成本高
所以 圈養住 得閒過黎拎賠償就得

邊有咁多資源管班生蕃

二戰前就係
韓戰禁運+大量工業家同工人走難落嚟，令到香港50-80年代轉型主攻輕工業同出口業

但咁樣香港先發到豬頭

叫林鄭管就掂哂，死一個廣東省先

90年代就香港人返大陸做管理，學哂你啲嘢就condom